假如被補, 記得只講 "我無野講" , 等律師黎 , 千祈唔好亂咁講野

保障自己
同埋口供簽完可以改架

我無野講